想要早霸王張太重聽

今年早霸王張太個段真係好正，但youtube搵唔番了，想俾朋友重聽，有冇人可以分享

自己買plan na

幾時幾月幾號

Lm